男人係咪淨係同鍾意嘅女打車輛先會扯？

果唔鍾意嘅會唔會扯
定純粹覺得條女正就會

睇av都會扯啦 你話呢

唔太豬就ok

你巴定絲
咁都要問

你今日扯咗未?

借ac

拖手會扯就真係鍾意你# 只限一開頭

根本就生理反應黎
樓豬on撚9

轉左ac案?

同鍾意嘅男仔都會

我想屌樓豬家姐

屌你老母收嗲喇
照copy 架

p到咁都要

早洩都拎出黎講
人唔笑

同鍾意嘅男仔打都會扯

打車輛？

未試過阿屌